屋企wifi成日斷 hkbn

hkbn 1000m

change router?

仆街 啱啱都係 執撚咗佢啦 hkbn

唔知關唔關地局事 成日見人屌佢斷 自己用左十鳩幾都冇問題 全覺得好快😂
利申 大西北

換左新都係成日斷 應該關hkbn事

同問, 用wifi, 手提電話可睇到蘋果日報訂閱內容,用mobile data睇唔到。已付費訂閱, 點解會咁? 求高手解答。同電話型號有無關? browser? 電訊公司?

幫推

唔好沉

hkbn係咁, 試下pccw?

我nevgator成日一用facetime就斷wifi斷得好密
斷完再等成1-2分鐘先由自己個4g連返去wifi
call過啲人上黎睇 都係無幫助

又係最近換左新router